有乜撚野戇鳩得過拍拖/結婚？

你

佢

會員 床上奶牛 更加戇鳩

你無人要

樓豬

雞蟲點會有人要

冇得拍拖/結婚ge 樓主law~

拍幾年拖，覺得好煩，單身兩三年，覺得好悶

唔好講叫雞，心靈上既寂莫唔係性慾可以解決到

同返ex一齊，大家都更加遷就

專一

中出唔飛